Isla Ristol - Aventuras en Marte

Entrada 2x15 (Primero en Alemán)

Ich kann kein Deutsh, aber ich möchte. Ich werde dein Freund
sein, lieber trauriger Roberter.

Du kannst mit mir sprechen. Ich habe einen automatischen Übersetzer.
(Es heißt ,,Cosmi'')

Ich heiße Holz. Es ist ein Spitzname.

Haben Sie einen Roboterübersetzer? Wie es heißt?

Auf wieder sprachen.

· : ··· - -··· x··· xx· xxx::
 
Jetzt auf Spanisch

No sé aleman, pero quiero saber. Quiero tu amigo ser, 
querido robot triste.

Puedes hablar conmigo. Tengo un traductor automático.
(Se llama «Cosmi»).

Me llamo Madera(ita). Es un mote.

¿Tienes un traductor robótico? ¿Cómo se llama?

Hasta que nos hablemos más.

~ Enteka (enteka_a_fastmail:::com)

